Be water快閃？？？

今日無端端旺角有大聲公叫快閃九龍城，後排要走好簡單，因為有前線幫你地頂住，但當我走去問大聲公同前線講咗未，佢竟然同我講未通知前線

唔係想互屌，只係覺得有乜野決策，都應該要同前線講先，然後再話比後排知，即使個決定係後排諗出黎。因為今日個情況係快閃唔夠5分鐘，後排已經無咗大半，對面即刻衝上黎捉人，前排仲要走下停下，停多幾下就已經比人分開晒，前線唔係on9戀戰，而係要保住後排先慢慢向後，又或者根本唔知後面得返好少人。

光復香港，時代革命！

自推